各位巴絲知唔知邊度有藍牙transmitter賣？

睇中左呢個 貪佢可以直接input optical cable駁電視
但依加仲係pre-order period 佢又冇得訂 心急想知有冇其他牌子都係可以直接插optical audio cable又差唔多價位🤔

主要係想將藍牙耳機駁落電視機度 但又唔想買幾個transmitter optical轉3.5mm先再轉藍牙 駁上駁先駁到藍牙耳機 又煩又貴 直接插得optical就正👍🏻

唔該晒各位巴絲